「勸世」 其實賭錢真係100% 輸

其實好多賭仔都心存僥倖
盲目以為自己好聰明
以為自己可以靠賭發達

坦白講
首先馬會同政府已經抽左總投注額既 2x % 既作為行政費
所以你就算贏
用simple maths 計下都知你個EV 係長期負數
數學上, 結論係馬會必贏, 賭仔長賭必輸

為左證實賭錢係必輸
我用少少錢黎買波
俾大家一齊上一課教育課，從中汲取教訓
希望大家唔好再沉迷賭博

彪哥

bill gor

以身作則 教小朋友唔好賭錢 支持

大陰燭

大陽具

真心，贏馬會既人一定有但係少數
我公司個阿叔中過六環彩贏600k
玩左廿年都係用馬會d錢對賭
要訣係少注刀仔鋸大樹，同埋用娛樂心態玩

要賭贏馬會
你長賭必輪
個機率上賭仔蝕底
乜9必贏法都冇法
佢開得俾你賭，都係冇漏洞

要贏
只有一個方法
就係賭一次，贏左之後永世唔再賭

輸左就算
你條命冇得贏
再賭落去都係輸

本多終勝

一鍵留明

即場 等高水 角球同入球大細都可以有2倍跳船
所以狗會成撚日封盤 好驚

Lm

賠率低唔等於一定輸

受教了

幫馬會鋪草皮

50/100 蚊注
識賭長賭實嬴

彪gor又玩反手

真係勸世

屌
就咁就輸撚晒

大家真係唔好沉迷賭博

呢堂課好貴

我屌 4串1 訓醒斷左

笑撚死